睇嚟要帶領各位ARK朋友去投降了

豬死了

多謝你

唔好放棄

樓主放曬未

屌尻啊木正死老妖臭雞

你大可以反手short佢啫

我今晚撈底

打錯...淆底

慘
上返160

改名啦仲信隻老雞

呃錢invest

厄運invest

一沉百踩

改唔到第一次打錯字要等多30日
可能30日後唔使改名呢

咁唔好比我見到你
見一鍋屌一鍋

關我撚事咩

躝啦，無人想知你賣唔賣啊

幾個慶祝區就收納指皮

仲駁嘴!?
我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅

上週已投降

「契媽」眼光獨到，新近增持的移卡（9923）、平安好醫生（1833）和眾安在綫（6060）